on9做乜俾車/巴士走，幫黑警清場咩。

食屎啦，彌敦道做乜俾車走啊，俾車站咪方便佢清場囉，d人係唔係on9。
難得夾到d車塞滿彌敦道，一陣撤又易d,黑警推進、放彈都要顧忌多d,係咪on9架。